杜汶澤係「柒」定「串 」

究竟杜汶澤比觀眾既感覺係㭍定串

串
柒

WHY NOT BOTH

串柒柒

串㭍柒

串 x 1
㭍 x 2

柒贏

串得黎有啲柒 柒得黎又串串地

好小學雞

串唔起就係柒

係on9

㭍man To

好驚佢有一日消失

柒住黎串

係「真」
真小人好過假君子
做人夠真 夠仆街 連登最like

佢已經美化過自已

戇撚尻尻串柒柒

杜生不嬲柒
所以先扮串
如果唔係仲柒

冇道理支撐咁串人=柒

柒到盡頭便是型